焦慮症 抑鬱症 一人一句加油區

唔好成日掛住諗住d衰野呀 諗下同家人 朋友開心嘅時候 你我一齊加油 對抗焦慮抑鬱💪

兩星期後剝兩隻，一上一下，下要開刀，去專科剝，做埋監察麻醉，個女牙醫勁細粒，會唔會唔夠力...好焦慮

兩星期後剝兩隻智慧齒，一上一下，下要開刀，去專科剝，做埋監察麻醉，個女牙醫勁細粒，會唔會唔夠力...好淆底

專科佢地日日剝牙做手術啦
唔洗驚喎
你咁擔心反而會影響佢操作
不如放鬆心情咁去面對
我覺得patient同operator之間嘅互信都好重要！

我晚晚驚到訓唔到，半夜扎醒，腦海不停loop 個牙醫硬撬隻牙既畫面

On9嘅智慧齒？